# XBMC Media Center language file
# Addon Name: Movie Quiz
# Addon id: script.moviequiz
# Addon Provider: twinther [tommy@winther.nu]
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBMC Addons\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: alanwww1@xbmc.org\n"
"POT-Creation-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: XBMC Translation Team\n"
"Language-Team: Korean (http://www.transifex.com/projects/p/xbmc-addons/language/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "#30000"
msgid "Question %d of %d"
msgstr "질문 %d of %d"

msgctxt "#30001"
msgid "Total Score:"
msgstr "총점:"

msgctxt "#30002"
msgid "Question:"
msgstr "질문:"

msgctxt "#30003"
msgid "Game Over"
msgstr "게임 오버"

msgctxt "#30004"
msgid "You scored %d of %d"
msgstr "당신의 점수는 %d of %d"

msgctxt "#30005"
msgid "Specials"
msgstr "스페셜"

msgctxt "#30006"
msgid "Season %i"
msgstr "시즌 %i"

msgctxt "#30007"
msgid "%B %e, %Y"
msgstr "%B %e, %Y"

msgctxt "#30008"
msgid "[B]Loading[/B]"
msgstr "[B]로딩 중[/B]"

msgctxt "#30010"
msgid "Welcome to Movie Quiz, please enter your nickname:"
msgstr "Movie Quiz에 오신것을 환영합니다, 별명을 입력하세요."

msgctxt "#30011"
msgid "Replay"
msgstr "다시 재생"

msgctxt "#30012"
msgid "Quiz"
msgstr "퀴즈"

msgctxt "#30013"
msgid "Your score:"
msgstr "당신의 점수:"

msgctxt "#30014"
msgid "Choose player"
msgstr "플레이어 선택"

msgctxt "#30015"
msgid "Add player"
msgstr "플레이어 추가"

msgctxt "#30016"
msgid "You must choose a player to play a game!"
msgstr "게임을 하려면 플레이어를 선택하세요!"

msgctxt "#30050"
msgid "Warning"
msgstr "경고"

msgctxt "#30051"
msgid "All movie questions types are disabled,"
msgstr "모든 영화 질문 형식을 사용할 수 없습니다,"

msgctxt "#30052"
msgid "All TV show questions types are disabled,"
msgstr "모든 TV 쇼 질문 형식을 사용할 수 없습니다,"

msgctxt "#30053"
msgid "so this quiz type is not available."
msgstr "따라서 퀴즈 형식을 사용할 수 없습니다."

msgctxt "#30055"
msgid "To play the Movie Quiz you must have some movies"
msgstr "Movie Quiz 를 플레이하려면 영화 또는"

msgctxt "#30056"
msgid "or TV shows in your Video library."
msgstr "TV 쇼가 라이브러리에 있어야 합니다."

msgctxt "#30057"
msgid "See the XBMC wiki for information."
msgstr "XBMC 위키를 참조하세요."

msgctxt "#30058"
msgid "Delete %s?"
msgstr "%s 삭제?"

msgctxt "#30059"
msgid "This will delete the user and all related"
msgstr "사용자 및 관련 정보를 삭제합니다."

msgctxt "#30060"
msgid "highscores permanently!"
msgstr "최고점수여 영원하라!"

msgctxt "#30061"
msgid "None of your movies or TV shows are marked"
msgstr "시청한 영화 또는 TV 쇼가"

msgctxt "#30062"
msgid "as watched, so the [I]Only use watched movies[/I]"
msgstr "없으므로, [I]시청한 영화에서만[/I]"

msgctxt "#30063"
msgid "[I]in the questions[/I] setting will be disabled."
msgstr "[I]질문[/I] 설정을 사용하지 않음."

msgctxt "#30064"
msgid "None of your movies has a MPAA rating, so the"
msgstr "MPAA 등급이 있는 영화가 없으므로"

msgctxt "#30065"
msgid "[I]Limit movie selection based on MPAA rating[/I]"
msgstr "[I]MPAA 등급을 기준으로 영화 선택 제한[/I]"

msgctxt "#30066"
msgid "setting will be disabled."
msgstr "설정을 사용하지 않음."

msgctxt "#30067"
msgid "None of your movies has a Content rating, so the"
msgstr "시청 등급이 있는 TV 쇼가 없으므로"

msgctxt "#30068"
msgid "[I]Limit TV show selection based on Content rating[/I]"
msgstr "[I]시청 등급을 기준으로 TV 쇼 섵낵 제한[/I]"

msgctxt "#30069"
msgid "setting will be disabled."
msgstr "설정을 사용하지 않음."

msgctxt "#30070"
msgid "There was a problem accessing the XBMC database."
msgstr "XBMC 데이터베이스 접근에 문제가 있습니다."

msgctxt "#30071"
msgid "The error message is:"
msgstr "오류 메시지:"

msgctxt "#30100"
msgid "Play Movie Quiz"
msgstr "Movie Quiz 플레이"

msgctxt "#30101"
msgid "Play TV Quiz"
msgstr "TV Quiz 플레이"

msgctxt "#30103"
msgid "Exit"
msgstr "종료"

msgctxt "#30110"
msgid "[B]Movie collection trivia[/B]"
msgstr "[B]Movie collection trivia[/B]"

msgctxt "#30111"
msgid "%d movies"
msgstr "%d 영화"

msgctxt "#30112"
msgid "%d actors"
msgstr "%d 배우"

msgctxt "#30113"
msgid "%d directors"
msgstr "%d 감독"

msgctxt "#30114"
msgid "%d studios"
msgstr "%d 스튜디오"

msgctxt "#30115"
msgid "%d hours of entertainment"
msgstr "%d 시간 of entertainment"

msgctxt "#30120"
msgid "[B]TV shows collection trivia[/B]"
msgstr "[B]TV shows collection trivia[/B]"

msgctxt "#30121"
msgid "%d TV shows"
msgstr "%d TV 쇼"

msgctxt "#30122"
msgid "%d seasons"
msgstr "%d 시즌"

msgctxt "#30123"
msgid "%d episodes"
msgstr "%d 에피소드"

msgctxt "#30130"
msgid "One minute"
msgstr "1 분"

msgctxt "#30131"
msgid "%s minutes"
msgstr "%s 분"

msgctxt "#30132"
msgid "%s questions"
msgstr "%s 질문"

msgctxt "#30133"
msgid "%d questions left"
msgstr "%d 질문 남음"

msgctxt "#30134"
msgid "Last question"
msgstr "마지막 질문"

msgctxt "#30135"
msgid "%d mins. left"
msgstr "%d 분 남음"

msgctxt "#30400"
msgid "What movie is this?"
msgstr "이것은 무슨 영화?"

msgctxt "#30401"
msgid "What movie is [B]%s[/B] not in?"
msgstr "[B]%s[/B] 가 출연하지 않은 영화는?"

msgctxt "#30402"
msgid "What year was [B]%s[/B] released?"
msgstr "[B]%s[/B] 가 출시된 연도는?"

msgctxt "#30403"
msgid "What tagline belongs to [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 의 태그라인은?"

msgctxt "#30404"
msgid "Who directed [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 의 감독은?"

msgctxt "#30405"
msgid "What studio released [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 를 출시한 스튜디오는?"

msgctxt "#30406"
msgid "What actor is this?"
msgstr "이 배우는 누구?"

msgctxt "#30407"
msgid "Who plays [B]%s[/B] in [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 를 [B]%s[/B] 에서 연기한 배우는?"

msgctxt "#30408"
msgid "Who voices [B]%s[/B] in [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 목소리를 [B]%s[/B] 에서 연기한 배우는?"

msgctxt "#30409"
msgid "What movie is this quote from?"
msgstr "이 대사는 어떤 영화에서?"

msgctxt "#30410"
msgid "What movie is the newest?"
msgstr "가장 최근의 영화는?"

msgctxt "#30411"
msgid "What movie is not directed by [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 가 감독하지 않은 영화는?"

msgctxt "#30412"
msgid "What actor is in these movies?"
msgstr "이 영화들에 출연한 배우는?"

msgctxt "#30413"
msgid "What actor is in [B]%s[/B] besides [B]%s[/B]?"
msgstr "What actor is in [B]%s[/B] besides [B]%s[/B]?"

msgctxt "#30414"
msgid "What movie has the longest runtime?"
msgstr "상영시간이 가장 긴 영화는?"

msgctxt "#30450"
msgid "What TV show is this?"
msgstr "이것은 무슨 TV 쇼?"

msgctxt "#30451"
msgid "What season of [B]%s[/B] is this?"
msgstr "이것은 [B]%s[/B] 의 몇 시즌?"

msgctxt "#30452"
msgid "What episode of [B]%s[/B] is this?"
msgstr "이것은 [B]%s[/B] 의 무슨 에피소드?"

msgctxt "#30453"
msgid "When was [B]%s[/B] of [B]%s[/B] first aired?"
msgstr "When was [B]%s[/B] of [B]%s[/B] first aired?"

msgctxt "#30454"
msgid "When was [B]%s[/B] first aired?"
msgstr "[B]%s[/B] 가 처음 방송된 때는?"

msgctxt "#30455"
msgid "Who plays [B]%s[/B] in [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 를 [B]%s[/B] 에서 연기한 배우는?"

msgctxt "#30456"
msgid "Who voices [B]%s[/B] in [B]%s[/B]?"
msgstr "[B]%s[/B] 목소리를 [B]%s[/B] 에서 연기한 배우는?"

msgctxt "#30457"
msgid "What TV show is this quote from?"
msgstr "이 대사는 어떤 TV 쇼에서?"

msgctxt "#30458"
msgid "What TV show is this theme from?"
msgstr "이것은 어떤 TV 쇼의 테마 음악?"

msgctxt "#30500"
msgid "General"
msgstr "일반"

msgctxt "#30501"
msgid "Movies"
msgstr "영화"

msgctxt "#30502"
msgid "TV Shows"
msgstr "TV 쇼"

msgctxt "#30503"
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

msgctxt "#30504"
msgid "Highscore"
msgstr "최고점수"

msgctxt "#30505"
msgid "Questions"
msgstr "질문"

msgctxt "#30510"
msgid "Limit number of questions"
msgstr "질문 갯수"

msgctxt "#30511"
msgid "Question limit"
msgstr "질문 제한"

msgctxt "#30512"
msgid "Limit movie selection based on MPAA rating"
msgstr "MPAA 등급을 기준으로 영화 선택 제한"

msgctxt "#30513"
msgid "Max. MPAA rating"
msgstr "최대 MPAA 등급"

msgctxt "#30514"
msgid "Display the correct answer, when you answer incorrectly"
msgstr "답변이 틀렸을 때 정답 표시"

msgctxt "#30515"
msgid "Only use watched movies in the questions"
msgstr "질문에 시청한 영화만 사용"

msgctxt "#30516"
msgid "Limit TV show selection based on Content rating"
msgstr "시청 등급을 기준으로 TV 쇼 선택 제한"

msgctxt "#30517"
msgid "Max. Content rating"
msgstr "최대 시청 등급"

msgctxt "#30519"
msgid "Download IMDB data..."
msgstr "IMDB 데이터 다운로드..."

msgctxt "#30520"
msgid "Downloading IMDB data..."
msgstr "IMDB 데이터 다운로드 중..."

msgctxt "#30521"
msgid "Retrieved %d of %d mb."
msgstr "전송됨: %d of %d mb."

msgctxt "#30522"
msgid "Some questions require additional local data,"
msgstr "어떤 질문은 추가 데이터가 필요하며,"

msgctxt "#30523"
msgid "which can be downloaded below:"
msgstr "아래에서 다운로드할 수 있습니다:"

msgctxt "#30524"
msgid "Submit scores to online highscore"
msgstr "온라인에 점수 전송"

msgctxt "#30525"
msgid "Downloading IMDB data... (%d of %d)"
msgstr "IMDB 데이터 다운로드 중...  (%d of %d)"

msgctxt "#30526"
msgid "IMDB data downloaded and ready for use."
msgstr "IMDB 데이터 다운로드 및 사용 준비 완료."

msgctxt "#30550"
msgid "Use these question types for movies"
msgstr "영화 퀴즈에 사용할 질문 형식"

msgctxt "#30551"
msgid "Use these question types for TV shows"
msgstr "TV 쇼 퀴즈에 사용할 질문 형식"

msgctxt "#30552"
msgid "What movie is this?"
msgstr "이것은 무슨 영화?"

msgctxt "#30553"
msgid "What movie is actor not in?"
msgstr "배우가 출연하지 않은 영화는?"

msgctxt "#30554"
msgid "What year was movie released?"
msgstr "영화가 출시된 연도는?"

msgctxt "#30555"
msgid "What tagline belongs to movie?"
msgstr "영화에 해당되는 태그라인은?"

msgctxt "#30556"
msgid "Who directed this movie?"
msgstr "이 영화의 감독은?"

msgctxt "#30557"
msgid "What studio relased this movie?"
msgstr "이 영화를 출시한 스튜디오는?"

msgctxt "#30558"
msgid "What actor is this?"
msgstr "이 배우는 누구?"

msgctxt "#30559"
msgid "Who played this role in movie?"
msgstr "이 배역을 연기한 배우는?"

msgctxt "#30560"
msgid "What movie is this quote from?"
msgstr "이 대사는 어떤 영화에서?"

msgctxt "#30561"
msgid "What movie is newest?"
msgstr "가장 최근의 영화는?"

msgctxt "#30562"
msgid "What movie was not directed by?"
msgstr "다음 사람이 감독하지 않은 영화는?"

msgctxt "#30563"
msgid "What actor is in these movies?"
msgstr "이 영화들에 출연한 배우는?"

msgctxt "#30564"
msgid "What actor is in these movie besides other actor?"
msgstr "What actor is in these movie besides other actor?"

msgctxt "#30565"
msgid "What movie has longest runtime?"
msgstr "상영시간이 가장 긴 영화는?"

msgctxt "#30580"
msgid "What TV show is this?"
msgstr "이것은 무슨 TV 쇼?"

msgctxt "#30581"
msgid "What season is this?"
msgstr "이것은 몇 시즌?"

msgctxt "#30582"
msgid "What episode is this?"
msgstr "이것은 어떤 에피소드?"

msgctxt "#30583"
msgid "When was TV show first aired?"
msgstr "TV 쇼가 언제 처음 방영되었나?"

msgctxt "#30584"
msgid "Who played role in TV show?"
msgstr "TV 쇼에 출연한 배우는?"

msgctxt "#30585"
msgid "What TV show is this quote from?"
msgstr "이 대사는 어떤 TV 쇼에서?"

msgctxt "#30586"
msgid "What TV show is this theme from?"
msgstr "이것은 어떤 TV쇼의 테마 음악?"

msgctxt "#30600"
msgid "[B]Choose Movie Quiz game type[/B]"
msgstr "[B]Movie Quiz 게임 종류 선택[/B]"

msgctxt "#30601"
msgid "[B]Choose TV Quiz game type[/B]"
msgstr "[B]TV Quiz 게임 종류 선택[/B]"

msgctxt "#30602"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "#30603"
msgid "Time limited"
msgstr "시간 제한"

msgctxt "#30604"
msgid "Question limited"
msgstr "질문 제한"

msgctxt "#30605"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "#30606"
msgid "Play"
msgstr "재생"

msgctxt "#30610"
msgid "No limit on game time"
msgstr "게임시간 제한 없음"

msgctxt "#30611"
msgid "No limit on questions"
msgstr "질문 제한 없음"

msgctxt "#30612"
msgid "End the game by using the Exit option"
msgstr "Exit 옵션으로 게임을 끝내세요."

msgctxt "#30613"
msgid "Game will ends after"
msgstr "게임 종료: "

msgctxt "#30700"
msgid "[B]Game Over[/B]"
msgstr "[B]게임 오버[/B]"

msgctxt "#30701"
msgid "Retry"
msgstr "재도전"

msgctxt "#30703"
msgid "Local highscore"
msgstr "로컬 최고점수"

msgctxt "#30704"
msgid "Main menu"
msgstr "메인 메뉴"

msgctxt "#30705"
msgid "Unlimited"
msgstr "무제한"

msgctxt "#30706"
msgid "%s questions limit"
msgstr "%s 질문 제한"

msgctxt "#30707"
msgid "one minute time limit"
msgstr "1 분 시간 제한"

msgctxt "#30708"
msgid "%s minuts time limit"
msgstr "%s 분 시간 제한"

msgctxt "#30800"
msgid "Highscores"
msgstr "최고점수"

msgctxt "#30801"
msgid "About"
msgstr "About"

msgctxt "#30802"
msgid "Changelog"
msgstr "변경로그"

msgctxt "#30803"
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

msgctxt "#30810"
msgid "Movie Quiz"
msgstr "Movie Quiz"

msgctxt "#30811"
msgid "TV Show Quiz"
msgstr "TV Show Quiz"

msgctxt "#30812"
msgid "[B]Nickname[/B]"
msgstr "[B]별명[/B]"

msgctxt "#30813"
msgid "[B]Score[/B]"
msgstr "[B]점수[/B]"

msgctxt "#30814"
msgid "[B]Date[/B]"
msgstr "[B]날짜[/B]"

msgctxt "#30815"
msgid "Choose type"
msgstr "종류 선택"

msgctxt "#30820"
msgid "Statistics based on global highscores data collected since September 2011.[CR][CR][B]%s[/B] unique users in [B]%s[/B] countries has submitted [B]%s[/B] highscores.[CR]A total of [B]%s[/B] questions has been answered with [B]%s[/B] being correct, which is [B]%s[/B] percent."
msgstr "2011년 9월 이후 모아진 전세계 최고점수 데이터에 기반한 통계입니다. [CR][CR][B]%s[/B] 유니크 사용자가 [B]%s[/B] 국가에서 [B]%s[/B] 최고점수를 전송하였습니다.[CR]총 [B]%s[/B] 질문에 [B]%s[/B] 정답이며 [B]%s[/B] 퍼센트입니다."

msgctxt "#30821"
msgid "[B]Top countries[/B]"
msgstr "[B]상위 국가[/B]"

msgctxt "#30822"
msgid "[B]Top players[/B]"
msgstr "[B]상위 플레이어[/B]"

msgctxt "#39998"
msgid "Developed by Tommy Winther"
msgstr "Developed by Tommy Winther"

msgctxt "#39999"
msgid "Translated by Tommy Winther"
msgstr "Translated by Tommy Winther"
